郊遊野餐必備餐單

相信大家最近係各區郊遊野餐食胡椒同食蛋都食都悶喇，我推介大家食下其他更有營養嘅食品平衡下。
呢樣野就係瑞典嘅鯡魚罐頭喇，雖然佢氣味濃烈，但佢有個罐保護，浸味冇咁容易漏出嚟。但小心，因為佢係發酵食物，只要受到好似投擲或者彈弓大力嘅碰撞，佢就會爆開，啲汁會噴到周圍都係，用水炮車都好難清潔架喇。
而家ebay都有得賣，有興趣郊遊嘅人可以買嚟自己食又得，請其他人食都得。但千祈唔好比狗之類嘅動物食呀，佢地會怕臭，仲會整到啲毛，最大鑊係帶返入狗屋，好難洗嫁。
如果大家仲有咩郊遊嘅食物建議，可以係下面留言。

推

可唔可以配法國麵包食

當然可以啦，放左一星期嘅法包又硬又濃郁，一定適合，都係句：唔好比狗食呀。

自推

有無得整個郊遊食物清單